直播 20:00 【延任議會．去留之辯】

D100 link
【延任議會．去留之辯】

#Appledaily #StayHome #WithMe
延任議會●去留之辯論壇︱主留VS杯葛 3對3激辯！ (蘋果日報 Apple Daily)

D100 link
【延任議會．去留之辯】

#Appledaily #StayHome #WithMe
延任議會●去留之辯論壇︱主留VS杯葛 3對3激辯！ (蘋果日報 Apple Daily)

開始喇

D100 link
【延任議會．去留之辯】

#Appledaily #StayHome #WithMe
延任議會●去留之辯論壇︱主留VS杯葛 3對3激辯！ (蘋果日報 Apple Daily)

立場 link
【延任議會 去留之辯】

放低一句

我支持留

因為唔希望有個立法會議事廳變成831太子站咁樣冇人監察,淨係得港共嘅人喺入面為所欲為

我嘅意思係一個冇泛民嘅議事廳,帶陳彥霖條屍入去燒都得,每個陰謀可能死無對證

雖然入去都阻止唔到惡法,但係起碼有對眼望住

好睇

休息十分鐘

我支持「民主派」接受佢地阿爺委任
十月一日起加入臨立會成為真正「建制派」

返嚟， 繼續

完